黑警用胡椒噴霧

點解我地唔可以噴佢殺蟲水?

對家有頭盔，入唔到

神獸就得

噴漆

下兜向上噴